面部一邊大小問題

平時經常用左邊食野同訓教 搞到右邊面大個左邊面 而家係咪調番轉就會平衡番

遇怪魔我即刻變大個咩
係大過
記你大過

原本以為呢人將過讀成個係懶音
原來字都未識分